雙飛人：Viutv有5周年別注咋？我哋有183年周年別注呀哈哈哈

想呃Like咪正正經經搵人哋賣廣告囉，又要響CCTVB賣廣告，又要抽埋隔離台嘅水，想人讚你貼地？讚你衰到貼地呀

俾個嬲你呀，接實啦

🚫 雙飛人 🚫

CA姐鎮場

阮兆祥嘅廣告商都好需要大家關愛

🚫 何濟公 🚫

==================

.

雙飛人咁唔得喎係你就賣viu廣告唔好揾tvb 啦

推

火

扮貼地

藍

Push

呀慈靚啲

赴

身

唔

棵

糕

媽

凱

卡

喺

埋

因為卜

爽

車

鏢火

雙飛人直程係亞視最後一堆廣告商嚟

push

格

囉

認真，要抵制還抵制，但今次賣得幾好，變相係幫Viutv賣廣告

CA姐世一

變相幫Viutv賣廣告還變相
雙飛人係真金白銀畀錢CCTVB落廣告

幫樓主推

郁

Ka 姐

改名做雙面人啦

Viu真係好撚多人睇

佛口蛇心

間嘢成日fb賣廣告,應該好揼本social media方面

好耐冇做任

已負評

推！

即刻補做

雙飛人真係最撚冇用既藥油

有ca姐同我推爆佢

今次like俾ca姐

吳靄儀陳詞中譯全文

612基金仲爭一千萬先夠cover今個月開支

p

雙飛人不了

已留言

有咩 胃先u 替代品

唔好俾落廣告嘅商戶有機可乘

正皮for Ca姐

Pu

💚胃藥建議：加胃斯康、Sato佐藤製藥、益達胃、太田胃散
🔵🚫勿買藍色品牌：胃仙U、胃呑酸(喜蛙藥品)

繼續留名幫推

多謝做埋任未呢

推。。。。。。。

有通常五六日晚做

咁忙辛苦晒記得補做埋之前啲任